JRuby HckAton
======================


Leider ist mein alter Gist Post dazu verschwunden, jedoch ist es alles idioten sicher. Es wird Ant benötigt, dafür bundelt er euch alle Classen zu einem Großem Packet.

* Benötigt wird nur JRuby ( am einfachsten über RVM ) & Ant

        curl -sSL https://get.rvm.io | bash -s stable
	 
        rvm install --autolibs=true jruby-1.7.18
	

* Git Repo clonen & als Parameter ist nur die JRuby Main-lib anzugeben, oder im script zu hinterlegen. Findet ihr nach der Installation im rvm unterordner

        git clone https://bitbucket.org/cable-miner/jruby-drftpdslave && cd jruby-drftpdslave
		
		rvm use jruby-1.7.18
	
		make JRUBYJAR=$HOME/.rvm/rubies/jruby-1.*/lib/jruby.jar
	
* Am ende werdet ihr ne ca 14mb Große JAR datei vorfinden, conf ist aktuell im MainDir. 

Note: Libarynamen wurden verändet, slave.conf & co könnt ihr selbst umbennen ;)
	

Licence
-------
[WTFPL](http://sam.zoy.org/wtfpl/) unless specified otherwise in the script itself.